/* 
  Localizable.strings
  CloudApp

  Created by Hanbiro Inc on 1/13/17.
  Copyright 짤 2017 Hanbiro Inc. All rights reserved.
*/
"Version"                   = "Version";
"Login"                     = "로그인";
"Logout"                    = "로그아웃";
"Domain"                    = "도메인";
"User name"                 = "유저명";
"Password"                  = "비밀번호";
"Resume Syncing"            = "동기화 재시작";
"Pause Syncing"             = "동기화를 중지합니다";
"Reading Sync Folder"       = "동기화폴더의 파일을 읽고 있습니다.";
"Reading server file list"  = "서버파일목록을 읽고 있습니다.";
"sync completed"            = "동기화 완료";
"Login to account"          = "Login to account";
"Success login to account"  = "로그인이 완료되었습니다.";
"Find missing files"        = "누락된 파일 확인";
"Update Server File List"   = "클라우드 파일목록 갱신";
"Update Local File List"    = "동기화 폴더 목록갱신";
"Reading server file list"  = "서버파일목록을 읽고 있습니다";
"Open cloud folder"         = "클라우드 오토싱크 폴더열기";
"Quit"                      = "종료";
"Preferences"               = "환경설정";
"General"                   = "일반";
"Account"                   = "계정";
"About"                     = "약";
"Sync Folder:"              = "동기화 폴더를:";
"Open At Login"             = "로그인시에 설정 윈도우를 엽니다.";
"ShowNotification"              = "Show notification when sync done.";
"Do not auto show sync fails."  = "Do not auto show sync fails.";
"Change Sync Folder"        = "클라우드 오토싱크 폴더를 변경합니다";
"Quota"                     = "용량 :";
"Language"                  = "언어";
"Choose Sync Folder"        = "동기화 폴더를 선택하세요";
"Your sync folder: "        = "동기화 폴더: ";
"Warning"                   = "경고";
"not loged in"              = "로그인해주세요";
"Quota (can't calculating)" = "용량 (계산할 수 없다)";
"App Will Restart To Make Change" = "설정을 적용하기 위해서 클라우드 오토싱크를 재시작합니다.";
"Select New Sync Folder"    = "동기화 폴더를 선택하세요";
"Count Sync File"           = "동기화 파일 확인";
"Please choose the location you wish to store your sync folder" = "동기화 폴더를 선택하세요";
"Open at login to sync files automatically" = "Open at login to sync files automatically";
"Next" = "다음";
"Cancel" = "Cancel";
"files need to sync:" = "파일을 동기화해야합니다:";
"Sync fail: " = "Sync fail: ";

"New version" = "New version";
"Please update new version." = "Please update new version.";
"Sync Successed" = "Sync Successed";
"Done sync." = "Done sync.";
"UnSelect All" = "UnSelect All";
"Select All" = "Select All";
"Select file" = "Select file";
"Please select file to retry." = "Please select file to retry.";
"Ok" = "Ok";
"Notification" = "Notification";
"Cannot retry sync because app is syncing. Please waiting..." = "Cannot retry sync because app is syncing. Please waiting...";
"Sync fail" = "Sync fail";
